［要初選］陶君行宣佈計劃出選，選情或有變動！！

[變天？！] 九龍西名單或有變數 黃毓民出選：慎重考慮中！

各位無事了
啱先我重新聽返毓民段説話，慎重考慮參選原來只係講笑
之前開錯post令阿土誤會真係唔好意思
向阿土萬分致歉， Sorry

唔好撚癲啦
收收皮好唔好

廢土又衝出嚟柒

匪類監察院係咪又要重啟返

阿土出山先可以贏到九東第五席

希望阿土以後唔好學我咁人哋講笑當真
支持阿土

一路走來

多風光的海島

out 啦，係花生台吹水算啦

如果得兩個選擇 一定係教主 (雖然我都無聽佢個龍系台好耐)

新花都

始終

佢乜水呀屌?捉鬼專家?

講呢句野個隻熱狗都一樣

佢自己咪鬼
果年唔攬炒九東有多席

廢土而家做生意好掂，有大客光顧，唔會再從政了

分化夠未

留返啲機會比後生仔啦屌

姑爺仔做咩生意其實

會計師樓，好多美國大客

九東仲咩人正常人可選
見到黃洋達同人力快必就反胃

比你搞一搞,弄假成真就好笑

一秒變廢陶

美國大客?
係咩地方生意?

無限輪迴

陶君行今次抗爭有無做過乜野 ?
印象中只係網台冷嘲熱諷手足

佢同光頭達好心唔好選啦
晒左我果票

好似2016咁，三條友互介成十萬票，最後一席都無益哂建制

搵過個人出黎選得唔得
唔想含撚投 點都唔會投熱狗 亦唔想投快必
搵個本土出黎得唔得

笑9杜生

我覺得本土派要搵個有份量既人去囉第三席

到時咩鳩達快必全部收皮

叫杜生去選啦屌

始終唔得

佢做藝人實大把料俾人爆
淨係偷食d料都夠佢死十鑊

廢土仲未死架？

兩個都唔洗

會唔會靠屈鬼將對手一個又一個咁打落黎

樓主成功撚狗

佢兩個化敵為友一齊同阿土抬橋有冇得諗??

屌偷食呢啲算啲咩人格謀殺先
佢老婆都無屌 關啲平常人撚事咩

其實九東咁多新既區議員
搵啲新既去選下算啦
點都唔想鳩達贏 完

講真，要狙擊都唔會係靠你
廢到喊

大家都是契弟不用分的那麼細

都夠啦⋯⋯
你搵番佢堆舊相好
分分鐘有相有片
選舉就係咁現實

毓民十宗罪 ！務必廣傳！

8年議員生涯錄
10個毓民關鍵詞

【閃】
開會缺席，名列前茅：根據立法會議員天主教監察組統計，黃毓民議員在各項會議的出席率有目共睹，缺席次數在反對派議員中，僅次於湯家驊。2014年6月13日，在新界東北撥款議案，缺席第二節財務委員會，為的是要到TVB收費電視擔任世界盃主持，並於深夜發帖謂：「此時此刻，講波好過講政治」。面對重要議案，為兼職而缺席議會，此乃冰山一角。
【叛】
八九六四，反對平反：疑為包攬激進票源，宣揚民粹式排外「本土」思想，黃毓民議員竟說自己「Day One就反對平反六四」。從前，黃議員說過「支聯會這面旗幟不能倒下」，最近又與陳云根唆使學生組織代表，宣揚「支聯會是龜公鴇母」。
【謗】
攻擊佔中，詆譭學生：佔中三子發起佔領中環時，便與保皇黨不謀而合，猛烈攻擊；到2014年9月28日，熱血公民散播警察已經開槍的假消息，學聯為群眾安全請市民不要前往金鐘，卻被黃毓民集團誣衊為「呼籲撤退，出賣群眾」。
【唆】
選舉暴力，無日無之：2016年8月23日，有線選舉論壇外，黃毓民集團糾集近百人擾亂論壇進行，並涉刑毀接載候選人的車輛。其後，黃洋達在網上明言，政團組織早就以幫會、爛仔手法營運。
【吹】
煽動暴力，從不參與：倚仗立法會發言有免責特權，煽動暴力街頭行動，叫人掟汽油彈和在議會打人，但自言自己不會實踐，並曾指出「有政治犯先至有明天」，鼓吹後生仔只要坐監，將來就肯定可以當選，進入議會。
【棄】
投票取態，惹人質疑：2013年11月，立法會表決以特權法調查HKTV發牌事件，黃毓民議員在極有機會通過的修正案上，投下棄權票。黃議員棄權已成常態，根據立法會議員天主教監察組統計，14/15年度黃議員投票時不在場次數達26次，投了9次棄權票。
【?】
區選所為，建制得益：上屆區議會選舉，黃毓民集團涉嫌在多區支持「假傘兵」?票，包括屯門樂翠區，黃毓民議員支持熱血公民成員鄭松泰參選，最後僅得391票，何俊仁以277票之差敗給何君堯。
【奢】
收入不明，從無解釋：黃毓民議員，聲稱自己「交四十萬稅」，卻沒有公開收入來源。立法會申報紀錄在案，黃議員薪津以外，其餘收入填寫多少，市民有權查問。黃議員生活奢華，出入馬會，現居租值高昂的九龍塘義德道，公眾質疑是否「公職與收入不相稱」，至今並無向公眾解釋、釋疑。
【暴】
管教不善，縱容造假：熱血時報多次發放虛假消息，並抹黑政敵，陷害他人；傘運期間散播「通過網絡23條」誘使別人撞碎立法會玻璃，導致涉事青年坐牢。受害青年在庭上明確指出，當時受網上消息誤導。涉事熱血公民成員，則獲撤控。
【簽】
助紂為虐，簽確認書：梁振英政府破壞公平選舉，選管會在選前無端增加簽署「確認書」程序，黃毓民集團不單沒有抗議選管會違法濫權，還與保皇黨一同搶閘簽署「確認書」，此舉備受批評，有人指黃毓民議為了入閘「連屎都食」。

#一票不投黃毓民 #一票不投熱普城

9西本土派真係太廢
9達果啲唔理 上次社民連人力好出唔出 出快必
成班人入面 得遊蕙禎可以投得落
結果咩都未做就比人DQ左

結果黎到今年都係呢班垃圾出黎選
9西又玩撚完

胡志偉，譚文豪
之後會派素人出選

9達快必 係9東
打字打得快無講到

成班痴線佬

辛苦院長做功課

一時講笑一次講真彈出彈入乜嘢都得㗎啦

到今日既眼光仲係咁窄 呢條友真係毫無長進

廢土真係無撚用

屌有聲嘅

一路走來，始終唔得

愈黎愈多老屎忽出黎𠝹票

梁凱晴議員

拿姐係咁
公道d講佢雖然年年輸

但的確係佢早過光頭達選

其實上年區議會選舉泛民氣勢咁好, 佢都唔落返竹園北邨參選, 應該心裡有數, 知道自己已經過氣
一個連區議會選舉在自己老巢復仇嘅無信心都無嘅人
憑乜嘢有信心可以在立法會選舉當選?
唯一嘅解釋就係佢唔志在贏, 只為鎅票搞亂檔

Block, 最撚憎人用假標題

做youtuber咪算lot
要人打網絡戰呀

收啦 廢土

群魔亂舞

做下youtuber算

成班人唔好再出來玩膠

冇得諗

佢未做過一直陪跑

佢廢 區議會都冇埋

杜生啲黑歷史係人都知
會投佢既你覺得會理呢啲野？
不過佢會選先算啦

鳩達熱狗已經臭晒名
仲要同教主反面
兩面唔係人
冇可能會贏
界票可能已經去到老馮能力

但五毛會日日開 post 洗版

支持去追擊碌撚條契弟

要搵真手足去選

佢唔掂，係唔係幫建制派
找有能者做，否則祇係幫建制派
依家係戰爭，不要因個人之意，否則票就分散，點羸

收皮啦廢陶 人哋都冇話選